要求美國盡快通過《香港人權民主法》

禁止香港賣 Red Dead redemption 2

禁止香港入口 cpu display card

( Show Blocked User - 十萬八千里射精 )

一定會通過呀！大家放心